幾個電競手提電腦既問題...

想問下係咪比Desktop 唔襟用？

一般生命週期有幾耐左右？

因為屋企冇咩位所以prefer手提

thx

Notebook打機不如唔玩

有咩問題？

Moon細手感差

laptop打機here
買完會成日後悔
自己諗

但有時都可以駁hdmi 上大mon既...

唔關大mon事 我自己鍾意細mon
我係15“6 加中間外接keyboard
同個moon距離差唔多成半米
係硬件 升級 個人保養 塵依d問題

利申 部機用緊900代卡 唔知1000有無改善